送中條例正正配合連登焦土理念，唔明呢度盲反既人係咩心態

無焦土，點會有港獨？無焦土，點會有平樓住？無焦土，點會有港女肯比我地上？無林鄭，無焦土，都唔明呢度啲人盲反林鄭為乜

唔整舖大野港豬點會醒，支持林鄭月娥玩舖勁，港獨近了，犯民應當悔改！

外資走哂，轉哂中資咋on9仔

焦土撚呢排潛哂水?

香港得番中資咪爆囉

白票焦土撚呢？
只係識負評有咩用？

焦土係同敵人攬炒嘅意思 , 送中咪益左共產黨 ?

你攪錯左，焦土既敵人係犯民

其實已經佔8成啦

咁 om9 ?
雖然我都唔鍾意泛民

講緊金融業

呢度班焦土話投建制 = 焦土

傻撚左

一向係咁，每次選舉班人都會話含撚投奶共派都唔益泛民。

仲以為沖入去民建聯食晒佢啲陀齊扁傻 , or去辦事處淋屎

一到選舉，焦土就會狂插犯民，到時成個連登就有寧投建制不投犯民，寧投白票不投犯民，投犯民不了既post 出現

未到選舉呀，等陣先啦

葉公好焦土

金融基本上中資玩哂啦，唔係點洗黑錢

焦土後重生